冇人諗過點迫狗鐵開返d站？

全部人奴性發作
淨係諗住點行去觀塘
冇人諗過點迫狗鐵開返d站？
hits 沙田新城市一役 某議員用過嘅方法

五大訴求 缺一不可

講你就講啦，唔講就收皮

到底用過咩方法

幫推， 歡迎copy and paste

屯門南 259D
屯門北 258D
天水圍 269C
元朗 268C
東涌 E22
大埔 74X
上水 277E
粉嶺 277X
沙田市中心 88X/89
第一城 89X
沙田圍 89B/80X
大圍 80/89B
馬鞍山 89D
大水坑/石門 89C
九龍塘 E22
旺角 1A/13D/16/296C
佐敦 1A/14/W2
尖沙咀 1A/215X/219X
紅磡 11X/15
土瓜灣 11X/14/15
將軍澳 296A/296C(尚德)/98A(坑口寶琳)
深水埗/長沙灣 296C
中西區 101
灣仔 101/601/619
銅鑼灣 601/619
北角 601/619/小輪
東區 606/小輪(西灣河)
南區 671
黃大仙 (求其一架新界嚟嘅)
九龍灣 (行啦屌你)

講就講

Mtr不合作運動
舉腳贊成呀

由佢封 同機場自宮一樣
怪誰？